跳閘手足注意

老友車長又報料，風險變大，注意唔俾人捉到。

有TIU同事話 可以嘅話通知兄弟們唔好再跳閘
班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
(即以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分)
要上法庭審理 最高罰款$5000+有案底

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

哇 跳個閘都有案底
好驚

咁如果用綠卡呢

我有飛架

總之痴晒線，依條法例要黨鐵俾錢告，告上法庭麻煩到前線員工之外仲要罰款係政府袋。

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9